創意台十大笑話王應該點排?

台主: 夏樹
2:?
3?
4:?
5:?
6:?
7:?
8:?
9:?
10:?

1:堅系珍城

問過我未？